#### 作者网页：[www.jcohy.com](http://www.jcohy.com)  	
> #### PS:待开发中。。。。

>  我的学习笔记，记录学习过程中的笔记以及遇到的问题,以及我的一些经验总结。如果出现链接失效,或者想知道更多的内容等情况可以提交 Issues 提醒我修改相关内容。

> #### PS:我的学习笔记,点击可以跳转到相应分类

  *  
  
  
  ## Coding
  
  ####  HackerRank
  [HackerRank](https://www.hackerrank.com/)
>  目前有200多万的程序员在使用HackerRank，通过实战提高编程能力，里面还有各种挑战赛。
 
  ####  Codecademy
  [Codecademy](https://www.codecademy.com/)
  >  使用Codecademy，你会发现编程是比较有趣的，在该网站上学习编程，通常是一个知识点搭配三个练习，可以让你对知识点掌握的更加牢固</br>
  >  此外，它还提供了讨论的论坛，编程语言术语，博文等。
  
  ####  Free Code Camp
  [Free Code Camp](https://www.freecodecamp.org/)
>  这个网站可以定义为社区，它程序员提供了成千上万的编程邀请赛，作业，证书等最重要的是，你能在这上面最一个实际的编程项目。让自己的编程能力有所提升</br>

 ####  Khan Academy
  [Khan Academy](https://www.khanacademy.org/)
>  这个网站主要利用网络影片进行免费授课。它有四大功能：观看视频，做练习，提供指导和志愿服务。可以学习各种语言。</br>


  ## WebUI
  
  #### 